有沒人去過觀塘間let's VR？

我未玩過 想問抵唔抵玩？

推

自己去睇評語啦，去過冇伏

2個鐘410 $ 抵屌?